可能限制出境

淪陷之後，移民開拓第二戰線刻不容緩 (要人)